
                      El Danzon 
       La directora es María Novaro y nació en la ciudad de México. El danzón es una película sobre una mujer que está buscando su pareja de baile. Julia, la mujer en búsqueda de una pareja de baile, trabaja para una compañia de telefonia. Después de trabajar Julia se va de búsqueda en la noche a los clubes de baile y eso es cuando se encontró con Caramelo. 
La directora María Novaro presente muchos temas de la drama y que Julia no va a parar de buscar su pareja de baile. En esta película muestra que nunca te debes de repentir de lo que estás buscando porque por todo el esfuerzo vale la pena.
Maria Rojo personifica a Julia, una madre de un hijo Rubén quien no para de buscar un hombre quien pueda bailar y ese hombre es Carmelo. Carmelo tambien le interesa a Julia y por eso se hacen una pareja de baile de el Danzon.
Recomiendo esta pelicula de el Danzón si te gusta el baile y la musica y tambien nos demuestra las diferentes culturas de Mexico y como la música nos une a la gente que a la mejor no conoces. Ensena las diferentes culturas por como la gente se ve o que musica les gusta pero mucha gente se une por el danzon.
        
            